[IOS/AN]戰國ASURA(1) 新GAME

有冇人有玩???
donwload link IOS:

AN:

官網:

好似幾正

同白貓玩法差唔多 仲可以4人協力
Btw首抽隻上杉好難刷

中級都幾難下 唔係pay to win
真係要走位 收刀 計boss幾多下攻擊後出咩技
btw街場d人

我仲刷緊首抽

首抽可以連角色都冇出

1.9分

糞糞下就會變神GAME架啦 好似係

啱呀 我試過兩把4星刀一個角色都冇

留名做老屎忽

留名

大家抽咩開局？

自從首抽之後 就冇見過有4 5%

利申：18lv

4*

Appmedia個d吹奏緊 上衫 德川 慶次 呢三隻

其實我覺得幾好玩 都幾技術向
玩到中級 只要有一個柒姑碌 都滅硬團咁濟
但係負皮如潮
都係del game吧啦

唔該巴打

係咪一定抽埋4星武先開

畫面幾靚
但啲角色竟然係4個角度平面圖而唔係立體

我覺得抽到4星嘅個三個都夠啦 武器當bonus